[宣傳問題] 其實不如用創意台去做宣傳平台啦

時事台而家好難去宣傳行動 因為太多突發嘢
我覺得集中去將創意台暫時轉型做宣傳平台仲好 大家點睇？

文宣放哂去創意台?

開多個文宣分頁

星期六 機場見 星期日 美領見 認同請分享！！！

903添馬三罷1430

如果有文宣台就好

方便睇啫 好似係

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

可以兩個台都做

都可以
最緊要有效宣傳啫

光復香港

時代革命

五大訴求
缺一不可

追究黑警濫權濫暴

不分化 不割席 不篤灰 不捉鬼

和理非 勇武缺一不可

明明有個活動台⋯⋯⋯⋯⋯

個問題係時事台太多post